一人幾個入黎擺低呢世都唔會同識嘅人講嘅秘密

#Me too女權撚已經進化到連幼稚園同學都要告

點呀咁又女權？
你細個俾老師惡意彈jer你會唔會記住？

果陣你唔知咩係非禮
佢都一樣唔知姐
放開d啦樓主

幾歲人仔就算啦
做乜要咁執著呢
忘記左佢啦

都啱既，個陣老師行近少少佢會縮手，我諗佢大概都知道係唔岩掛，是但啦

回正題，一人幾個秘密呢

又變gay post

點抽法先

屌我又類似，幼稚園係訓午覺時，格離條仔話一齊互睇下面，跟住佢係被窩下面除條褲露比我睇，跟住叫我都咁做，我拒絕左。之後佢再話摸都得，我都拒絕左。

同已經識左十幾年好朋友條女發生關係
佢哋已經分左手 但朋友仍然唔知我之前吊過條女

好細個接近6-7歲
係樓下公園比人欺凌，拉我入商場d秘密通度
用手搣我粒lin,迫我除褲露jj遊商場
戴黑色眼鏡死肥仔住屯門
試下比我搵到你一定打撚到你仆街

幼稚園黎講，巴打你都幾堅定，佩服佩服

但我果陣都幾鍾意睇

我係m男

好撚憎譚真一

應該download黎威脅佢

呀！！！蠢左！！！

冇喎

拎黎威脅佢，要佢捉埋班八婆黎比你玩